VTC可以用16,17,18號既CCTV 去證明片中人是否彥琳

咁多人話19號CCTV入面既人唔係彥琳
不如叫VTC攞埋16,17,18號既CCTV

push

唔知有邊忽唔同人
眼形 唇形 高低眉完全一致

有泳衣印+身形一致

話唔似嗰d自己起身影張相同自己自拍對比下啦

唔撚係要串柒樓豬你，如果由返學果幾日開始已經係搵個演員返，成間學校同學都會以為假果個替身係死者
再多幾個cctv 都冇柒用架啦，成間學校都係影緊個演員

要分真假，只有曾經接觸過佢既示威者，因為佢太活躍，幫過唔少人洗眼，相信共產黨唔撚會搵個演員上前線幫人洗腦